有冇人覺得畢業後搵到工但又少左自由個心情好矛盾？

是咁的
我係今年畢業生，依家準備做老師
搵到工係開心，因為有收入
可以買到自己想買既野，去旅行等等
但同一時間諗諗下我失去左以前做學生時候既自由
由於我男朋友仲讀緊書
一諗到第時我少左時間可以見到佢，陪到佢，甚至等佢放學，就覺得好sad
講真，我好驚第時因爲少左時間見
一個返工一個返學
好驚會出現左個差距，好驚唔再好似依家咁

唉，個心情好矛盾
唔洗講咩分手，因為我唔會，我好愛我男朋友

推

收皮啦

如果2個無工返無錢駛就真係有差距喇